有無人係東京住又想學巴柔(bjj)?

細佬最近一兩個月開始學
想睇下有無ching一齊玩
做下training partner對練咁
利申無運動武術底廢柴

Btw紅巴

っp

想同絲打練習

有jer 絲打啱唔啱
可以比你mount
練緊guard

puah

有無ching入嚟討論下

10連

p

有嘅嚟axis/carpe diem搵我

我friend 每個月都會去carpe diem hiroo一個星期練, 嚟緊今個星期打比賽, 我pm你佢IG

Diu. Tg

打錯，你tg佢: vlalala8

好